721白衫恐襲、刀手斬人、警犬棍打、槍射，政府憑乜野話三次百萬和平遊行嘅人係暴徒？

全部都向黑衫義士施襲
一個白衫/刀手/犬被落charge 都無
黑衫被捕接近過千，暴動罪數十個

你話我聽憑乜嘢！

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

dllm香港政府

推

香港政府腐敗無能
是中央的傀儡